【係時候推行動post】129 大三罷

今晚早啲瞓 聽朝早開花
工會宜助攻 入會要趁早

大概行動：
提防布袋陣 切忌戀陣地
四面若重防 可圍魏救趙
若要搭黨鐵 拉齊通話掣
善用大頭針 塞鐵更稱心
人數定大局 多人先行動
人少易中伏 安全乃上策
勸君莫遲到 增我等士氣
講詳細行動 記住靜靜雞

推

運動未完 仍需努力

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可
大人肯罷工 細路洗乜衝

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

Push

【係時候推行動post】129 大三罷

pish

［幫手置頂］究竟仲有無人記得聽日係大三罷？

甴近平

push

又有女手足被姦成孕。你唔係繼續翻工、一切如常啊？

鬼到仆街 又逼人罷工

得班鬼係度自己死推爛推
聽日應該又有班學生俾人打/拉

P

有邊次行動無人被捕
利申 黎明行動中被捕

睇咗內文先啦
少人自然易畀人拉
叫咗多人先做嘢喇

問題係一定唔會多人
因為自己人圍內好多都唔認同呢個行動

大力推
要開始回到主線，抗爭

仲有
點解有人畀人拉?
因為少人
因為唔夠靜，畀啲狗知道曬啲詳細行動
咪拉到人囉

所以先要出呢個post

小心比人話你分化呀 話叫人送頭呀

總覺得聽日罷唔到
天氣咁凍，五六點起身準備塞鐵，真係好on9

拉

提防布袋陣 切忌戀陣地
四面若重防 可圍魏救趙
若要搭黨鐵 拉齊通話掣
善用大頭針 塞鐵更稱心
人數定大局 多人先行動
人少易中伏 安全乃上策
勸君莫遲到 增我等士氣
講詳細行動 記住靜靜雞

其實都唔知啲人諗啲咩
一出現行動post
一係就話宣傳期太短，啲人趕唔切準備
一係就話個行動已經冇乜用，即使講咗好耐到頭來都轉風向
人又係你鬼又係你想點啊

推129三罷啦分化撚休息撚

我要返工
唔好推
唔好阻我返工

少人咪俾人拉囉 散水留力撚想留力留到幾時啊

黎明送頭行動

三罷！

朝早開花，有賴大家

之前仲話唔好搞星期六日行動送頭多 係就搞星期一至五朝早嘅行動
依家搞黎明行動又話送頭又話鬼
係咪驚人阻您返工呀

真心想知係咪要變返個活動係星期六日搞？

如果無巴士出車

如果無黨鐵行得

就係多得一班港豬有你嘅諗法
林鄭同土共一直都唔肯回應訴求
你可以醒醒嗎?

罷！

青衣超級車務控制中心為香港港鐵最主要的車務控制中心，位於港鐵青衣站U5層，於1998年啟用。統一管理港鐵所有重型鐵路綫的運作。

港豬心諗：民主呢啲嘢太高級，如果你哋要就自己爭取啦，要我都出嚟幫你就不了

推左先

psuh

831

拉大咩三罷，根本黎明行動就唔掂，只係塞鐵，打唔中春袋

隔嚟定唔知上一層就係鐵路曱甴區總部

大人肯罷工 細路洗乜衝

咁如果全港大停電

人數定大局 多人先行動
人少易中伏 安全乃上策

聽朝6點準時見

大咩三罷，塞鐵就塞鐵啦

其實睇返過去咁多次行動，反而係六點幾嗰啲先至係最有效
因為暫時來講大三罷入邊只有罷課先至係真正成功過
個次罷到課都係因為教育局睇到返學時間，即係六點幾到七點幾係交通嚴重擠塞同危險
加上罷課其實對於間接推動罷工都有成效，因為嗰啲細路嘅家長都係要返工㗎嘛
所以其實本身推六點嘅行動係有用有價值嘅，只不過佢係危險好多時係因為本身唔夠人又或者有啲手足慣性遲到，明明講六點都變咗差唔多八點先到

大人肯罷工！

129罷

tui

Tui

有人話
聽朝開花又搞到一班人畀人拉

我就話

有人畀狗咬，係因為唔夠多人，無人救手足、無人cover
亦都有機會唔夠哨
所以先至話多人先行動

大大聲聲喺公海揚曬啲詳細行動出嚟，我係狗就一早坐定喺附近捕你啦

又推人去死黎明行動係無L用

推！

p

等真三罷啦
宜家仲未得，唔好輕舉妄動

保持憤怒
黑警再一次強姦婦女, 受害人已抵達台灣墮胎

如果放棄，我哋就對唔住手足們

push！！！！

有無人知啲工會咩環境?

太遲先推啦

藍嘅一定唔會罷
和理非又等被罷

然後聽日又一班勇武，學生岀去送頭
之後又少一班手足

之後個個十一點準時返工

要做出對政府有用嘅罷工，係需要籌備工會，而唔係話搞就搞

同埋所謂嘅129死線，除咗連登仔知之外，仲有咩人知？？

文宣嚴重不足，然後趕急進行三罷，又推手足送頭，不了

有十幾個公會成立緊，最有規模好似係會計

全部和你lunch貼文宣，叫口號先。
聖誕再出擊，三罷要等公會

我記得129好似係大約一個月前就定好咗
我唔sure係咪，有無人幫我confirm吓?

不黎明不送頭
1210和你展
平日和理lunch

129係deadline，我個人覺得deadline係比我哋內部突破心理關口，而非外部，政府點都唔會理。

我哋就有理據話 80萬人政府都唔理，我哋先去做xxx。唔建議硬碰，場仗真係長期打，宜家未有實力硬碰。柔性少少先。

好多人吹淡黎明，係呀，乜都唔撚做就冇人被捕最撚有用

中大同理大係因為打陣地同埋手足去兩大
救人先比狗咬左咁多人

做依D行動前最好同人組隊 單拖一定比人打

所以黎明要確保手足安全

第一 唔好陣地 要快閃

第二 唔好單拖 要組隊

其實個風向好似係一半一半
好似唔搞好過搞

遊行都唔work啦，你又去？翻屋企訓教就有用

小隊 地底 遊擊 快閃 8字真言

遊行我無去wor更加唔work
人數慢慢減少

翻屋企訓啦你 早抖

拜拜 拎80萬去打飛機啦

幫推

推下

tui！！

得10頁

其實過去一星期大量上門拘捕

和你lunch 係監獄？

黎明行動唔應該係勇武手足做嫁！！！

罷工係要某啲行業先有效，例如交通業，龍門冰室停工其實對政府無用

加油!!!!

罷工萬歲

721831

要搞成條東鐵線 好似之前咁直接出唔到九龍 先見效

又推學生去死。
咁有心留返星期六日開花啦

應該咁講 如果大人肯罷工 我地洗乜黎明行動

幫你推
黎明行動唔應該係勇武手足做嫁！！！

都幫你推了

支持 支持
死線明確 三罷有理

佢唔係手足

好多人吹風叫唔好搞

呢條臭閪真係搏上位？

推呀！！！

Push假已請

推！！

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

我擔心藍色經濟圈，好多老細都係藍，對黃員工會有壓力

推 聽朝見

12月9星期一 大三罷

推啊

，

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝
罷工tg: hkonstrike

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

黃大仙極重狗天橋已拉一人

灣仔有學生比popo 逗緊

721 831 101

火車站廣播有大量雜物在路軌上，列車會延誤！留意交通消息

屌琴晚冇人出聲 一晩無啦啦多左個post話黎明冇用又話唔會成功乜乜77 心諗開post條友係咪唔記得咩叫兄弟爬山 各自努力？

邊度

暫時都唔會post咩位置